心水紀錄。向國際賽說不

國際體育會 [-0.5/-1]

屌你啦 2-1變1-2閪波

我發覺我出親圖都會燈咗
之前其他post傾計出字都冇事

國體仆街啫
唔關你張圖事既
2-1個下等我開心左一陣

出師未捷身先死

法林明高點睇

國際體育會 [-0.5/-1]

黎多野巴西假波先
輸都唔痛

輸你就輸喇 準既會影響到？

輸咗一場已經瀨哂尿咁
轉頭輸埋應該會瀨屎

小賭姐 又唔係賭身家
贏輸都唔會影響

國際體育會 [-0.5/-1]
法林明高 [0/-0.5]

繼續啦，巴打留個tg

唔tg啦
自已睇下盤唔係賣料
係度9up下吹下水

mark定幾場先
食完晏再睇

紐卡素噴射機 [0/+0.5]
馬格德堡 [0/+0.5]
奧連斯 [0/+0.5]
史特加 [1]
高雲地利 [0/-0.5]
艾拉維斯 [0/+0.5]
聖伊天 [1]

未度波, 係咁易跟下你

對家

紐卡素噴射機 [0/+0.5]

國際體育會 [-0.5/-1]
法林明高 [0/-0.5]
紐卡素噴射機 [0/+0.5]

國際體育會 [-0.5/-1]
法林明高 [0/-0.5]
紐卡素噴射機 [0/+0.5]
比勒費爾德 [0/-0.5]

訓醒 要羊呀

個盤咁荀

+$128

國際體育會 [-0.5/-1] -200
法林明高 [0/-0.5] +358
紐卡素噴射機 [0/+0.5] +370
比勒費爾德 [0/-0.5] -200
學生隊 [0/+0.5] -200

阿德萊德聯 [0/-0.5]
買對家喇喂

2 own goal幫手

+$522

國際體育會 [-0.5/-1] -200
法林明高 [0/-0.5] +358
紐卡素噴射機 [0/+0.5] +370
比勒費爾德 [0/-0.5] -200
學生隊 [0/+0.5] -200
阿德萊德聯 [0/-0.5] +394